周華健真係講得好啱

以前會覺得女朋友梗係越細個越好
依家越大越覺得有個大過自己嘅女朋友仲正
要女人味有女人味
有時仲cute過啲妹

利伸：女朋友大我十年

梅麗史翠普係你老婆?

你係我d屎？

啱呀

咁莎

咁莎朗史東係我老婆啦

我係你fan屎

試過真係翻唔到轉頭

你係我fans